銀髮族遊行後 李生堅持係政總門口絶食72小時 3日後8點大家一齊接佢

有勸過佢去陳伯個到有個照應
但李生堅持係政總門口絕食 大家尊重佢
佢有叫附近嘅人放上連登
大家係附近可以過去同佢傾吓計 拎水同寶礦力比佢
兄弟爬山

3日後夜晚八點大家一齊接佢

推

Pish

[最後45分鐘緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

Push

推啊

幫手pish

佢等緊我地接佢

PUSH

何必
唔值得為呢個仆街政府傷害自己

我地不如721去海富「趕」絕食者返屋企

因為到我地接力

多啲人去同李生傾下偈等佢知道我哋大家支持佢

7.21見！！！

推！！！！！點解無人講！！！

[重要突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

72小時日曬雨淋係唔值得 但係尊重佢

幫手支持下李生

小心7月20班生番

721見

支持老友記

Respect

大家一齊去支持下佢

多謝叔叔

要到

19號晚要「趕」啦
20號有撐警班仆街廢老 好危險

幫手推下

如果19號唔成功可能要20號去保護佢地

up